\documentclass{article}

%\usepackage[margin=0.6in]{geometry}
\usepackage[a4paper,%
            left=0.5in,right=0.5in,top=0.45in,bottom=0.5in,%
            footskip=.25in]{geometry}
    \usepackage[parfill]{parskip}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm}
    \usepackage{xcolor}
    \usepackage{setspace}\setstretch{1,4}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{graphicx}
    \usepackage{multicol}
    \renewcommand\headrulewidth{0pt}
    \renewcommand\footrulewidth{1pt}
    \definecolor{gris}{gray}{0.85}
    \newcommand{\surl}[1]{\colorbox{gris}{\textbf{#1}}}
    \newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}
    \newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
    \newcommand\encadre[1]{\fbox{\begin{minipage}{0.96\linewidth}#1\end{minipage}}}
        \newcommand\quadri[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(37,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){38}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){37}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){37}}
                         \end{picture}}\smallbreak}
    \newcounter{nq}
\setcounter{nq}{0}
  \newcommand{\q}{%
\stepcounter{nq}
{\textbf{\\ $\triangleright$ Exercice %
    \arabic{nq}}
}}
\begin{document}

\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{TP: Électricité = danger ?}}}
\end{center}

Lisez le court extrait d'article suivant et répondez aux questions, réaliser ensuite la manipulation proposée.

\[\includegraphics[scale=0.5]{article.png}\]
\section{Extraire les informations}
\q D'où provient cette information ? S'agit-il d'une source fiable ?
\quadri{2}
\q Cet article est-il récent ?
\quadri{2}
\q Selon vous est-il possible de s'électrocuter avec un téléphone portable si celui-ci n'est pas branché ? Expliquer.
\quadri{4}
\section{Réaliser}
\q À l'aide du matériel présent sur la paillasse, vérifier que la valeur inscrite sur la résistance correspond bien à votre mesure. Faire un schéma du montage.
\quadri{6}
\q Mesurer maintenant la résistance de votre corps, faites un schéma et inscriver la valeur.
\quadri{4}
\q Refaire la manip précédente en humidifiant votre doigt. Que constatez vous ?
\quadri{4}
\section{Conclure}
\q À l'aide de la manipulation réalisée expliquer pourquoi il est dangereux d'utiliser de l'électricité en milieu humide.
\quadri{6}
\end{document}
